又要和你番工了

聽日嘅情況都無謂多講，好多人都背水一戰咁，不成功便成仁，唔係想放負，但其實你同我都知，我地所謂嘅行動係唔會阻到大會通過二讀，佢地係都要開會嘅，今晚係入面訓咪算，聽朝用狗車帶入去又得，暢通無阻。我地要做嘅係展露反抗，革命意志。唔係話我又拖到2047呀?又等到幾時? 無錯，真係得番等，但唔係白等，要邊拉定彈藥邊等。另外，街頭戰線我相信無論講啲咩，都會有手足做野，萬事小心就得，提醒身邊個位，不論你認唔認識都好，幫得就幫。

正題。
我知好多人聽日都一樣會繼續番工，大家仲記得去年嘅和你番工嗎? 如果番工太多人番到要逼出馬路，後果會點?我唔知，請自行想像。如今港島線擺明已死，港島番工嘅人如果聽朝仲走得出去嘅就盡量幫下手，基本功就唔想再煩唇舌，我相信香港人嘅適應力同學習力絕對係世界上首屈一指，更何況係為住一個共同嘅信念，我知睇到呢到嘅你已經諗起聽日番工要帶咩，一陣臨訓就執定係枱面就得。

咁其他各區要番工嘅人絕對有你嘅責任去帶領一班已經少咗睇新聞，已經接觸少咗抗爭相關事物未歸隊嘅手足，有老有嫩。聽朝，甚至未來嘅路，自問有能力或未夠能力嘅你可唔可以成為帶頭個位，喚起大家去年嘅記憶，繼續高聲以光復香港，時代革命八字作為延續未來抗爭運動嘅指標? 無錯，你領頭嗌完第一下可能會無人覆你，請你堅持，嗌到你真係頂唔順，你死死地氣番公司，唔緊要，at least you did it.如果一呼百應，叫到你遲到為止，叫到你聲嘶力竭，獅子死前都會作最後反撲，何況你係香港番工? 同時證明香港人真係好廢(自己打都笑咗)，你問罷工效用仲大唔大?睇職業架啫，我相信要癱瘓某啲野係要靠某種行業嘅手足，而唔係呀豬呀狗罷都有用，要同人講我地仲撐緊嘅，你就要同人講架啦，你唔行出黎講我點知你要咩呀，大聲啲呀屌你!

(香港獨立要成為眾人嘅共同理念，我想留係下個po再講，係到就唔多作陳述。)

祝武運昌隆，萬事小心。

如果5.27失敗 有plan B

幫推

大家一齊返工